我知掛住個P牌真係好柒

所以開個post歡迎所有p牌仔入黎圍爐傾計

其實我都唔知自己有冇p牌

P牌仔又點, 識講人話咪得

冇話點 想歡迎新會然姐

ID得1-5隻字先係老手

點解有P牌呢樣野好搞笑咁都諗到

連登2016年11月25日起
我遲咗3日已經3萬id

幾時先甩p

P牌仔報到

連仔做到野

P牌只係用黎提醒人小心D打手搞分化啫，唔洗咁在意

testing

testing 123

點樣可以甩p😭

真係笑左

隔離post有教 去7仔買卡好似

你幾錢q

老屎忽表示感覺良好

P牌仔到

點解會有p牌

7.7

p牌仔

報到

hi

有高登acc先好認係老手啦下話

點樣甩p

換咗手機無咗個account
開咗個新

Testing

P牌呢個設計真係好正

推

睇下自己有無先

Hi

TAT

真係連仔先諗得出

好撚好笑

已甩

真係咁多P牌

由高登上到依家

開過個新ac
就搞成咁

唔緊要
分別d 5毛都好

Test

各位可以喺7-11買張連登卡，$20蚊
卡後面有個號碼，喺個人資料嗰個位撳購買LIHKG+

打返個號碼落去就可以取消個P牌

希望幫到大家

好似減人工變左一毛

我想做p牌

不知幾qq

好中意個P牌 反正我又冇開po分化 唔驚

利申 現實都係P牌仔

屌你老母
跟住出面D POST解P牌,
咩撚野留言自拍買點卡跟撚住黎做都唔WORK
全部都係垃圾

我覺得好得意 有冇得掛

P牌仔都可以做世界冠軍

幾時先會甩p

特登入泥笑吓班P牌仔

呢個真

P牌係用黎分5毛唔係比人用黎笑 希望大家唔好亂攻擊p牌

test

我有冇P牌

我想知我係咪

加左都幾好呀
起碼易d分到五毛

lol

今朝仲笑緊人p牌，點知自己都變p牌
利申:69後開account想追密d

T

Lm

其實我唔介意，同我原本開連登AC個原意冇衝突

個p要幾耐先甩

p都無乜野姐

暫時睇到係會員id 25萬左右打後都會有
用黎分邊d係呢排先申請

有冇得自發掛牌

有

有？

P牌係咩意思？

唉

一生一世

我有無P ?

覺得連仔應該加d限制比P牌仔
就好似揸車掛P都要限你速同唔比你行快線之類

p牌比人歧視

Hi P牌仔

睇下先

我好少開post講野，有無得整個雪藏牌

P牌有冇得延長

P牌仔

你太老了

冇乜野既 幾得意

身無屎唔拍P啦

明個制度係為左俾警覺大家既

渣ga

想要p牌

😂😂

想知我有冇p牌

我係新會然

Check下自己係咪先

我有無p 睇唔到人有

P

講人話嘅p牌都係手足

無呀
做左好多年cd rom 2017年先註冊

無呀

純粹開post歡迎下各位加入

我專登拎P牌架喎

點樣先會有p牌

Testing 123

Ppppppppppppppppp

幾時開始有？琴日睇都唔係好覺有P牌

sor9ly囉

比較想知有冇P牌仔真係跟出面啲post去買卡
利申：高登過嚟，至從Joe仔賣人之後就冇再申任何論壇嘅AC，係今次決定信連仔一次，希望唔會失望
Ps.覺得P牌仔好可愛，有冇得唔甩P

笑死我 大家一見到P牌仔就狂負評

遲下會唔會 做義工

零毛

1年內唔好犯錯就可以

P?

用5p字笑鳩人

P牌仔幾得意

我都唔知有冇P牌

仲唔快D課金

加啲限制比p牌仔 唔比開post呀 回覆5分鐘1次個啲 p牌都唔開得快線啦

點先知自己P唔P?

又幾盞鬼

點樣先冇P

最好有埋扣分制，永不翻身

Update咗個apps就見到 好得意啊

集思廣益 勇武派願愛與和平充滿香港 推比所有人知

睇下自己有冇

正

p牌

究竟邊度有個p

就算係P牌，我都係個有良心嘅熱血P牌

註冊起計30日(至少宜家係咁計)

未更新？

VIP個P

咩嚟

P牌出post 係咪有五毫子收？

完全唔覺好笑

宜家顯示P牌嘅方法明顯係冇任何方法，只可以等30日

Testing testing

就算冇左P大家都可以用會員id黎check下

佢開台頭個幾鐘已經過左嚟，但一直都註冊唔到

釣晒上岸

樓主你都唔係持牌人仕

好撚多p

咩P?? 跟得唔貼唔好意思

P牌真係好好笑

我有冇

好認真歡迎大家

?

Test下先

BTW,我覺得30日太求其,班3毛入黎開一開AC再等30日就可以賣番出去俾中共
不如呃正皮呃到10000個先甩P,等班狗禁到手軟,呃完仲要俾中共CHECK下有冇解除左洗腦

睇吓自己number先

你有

雪藏牌 testing

唔係要認老但用得比P牌人士耐
想歡迎下新會員姐

做開cdrom其實唔覺有野

咩p牌

高級會然

CD Rom 太遲開AC

強烈譴責老屎忽行為

我唔知自己有冇P牌

P唔P牌唔緊要
講同睇既人都要多d分析
唔好做豬頭人

我諗連仔都係未諗到有咩好嘅方法，做住先

個P字好得意

我有冇p牌？
分身ac黎

我有無p牌

想睇下自己有冇

你無 我有無？

試試水溫先

因為個六月先開ac⋯⋯

p牌真喺幾攪笑又好正

辨別新account 分化三五毛

無

連仔真係好好笑

你地好慘

其實係

咁撚多p牌仔嘅

我都唔知自己有冇p㗎

好得意個P牌

無呀 我有無

我覺得幾得意啊

P牌報到

我都覺

#10895上上數先

唔知我有無呢

665

當連登會員都有id 但速龍小隊仲未有

試一試

我好似係個晚
中午定黃昏知但冇reg
晚上先諗應該開定以防個名冇得用

試試水先

掛P牌都要出嚟say

正喎

我有冇p?

身冇屎唔怕有P

有p都冇野，識講人話就得啦

幾時去升級做vip
我課咗金喇

點睇

我都想甩p

testing testing 測試P牌

巴打唔好咁衰
P牌咋唔係雞嚟㗎

我有冇？

笑撚死

我係忠的

其實係邊個諗出來

p牌應該某d台唔比開po咁就差唔多

點解我P

永遠都有一堆人玩人
岩開個陣去7仔買
而家就7仔買甩p

文化黎
好似係

比人當係狗好慘

調查我, 我唔怕

我覺得等今次抗爭真正落幕先除牌會比較好

試吓個P先

我有無P

係咪掛一年

我過5日先4萬
唔係好多姐

真香港人唔怕認

試下自己有冇p牌先

P牌要掛一年

3隻字

我知 之前比人圍
抱抱

唔係3毛P牌驚條毛

testing testing 123

借一借位 唔好意思
麻煩幫手推推

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

P牌呢個諗法唔錯 又得意又等人一睇就明

你地即管負皮啦

p牌幾耐

P報到，其實點先有p

想甩p

樓主你出返去先
呢到冇你既事

好拎柒啊媽咪

樓豬立心不良一陣呢班P牌仔俾人block柒哂

其實個P幾得意

😘

想知自己有無p牌

咁9多p

公屋仔以外, 又有恥笑對像

我係612 之後先開account 既
之前好少睇forum, 因為以前高登講野多數都係廢up
612見到連登仔 堅係做到野 有時諗到d咩都想出一分力開post 留言
連登諗到p 牌 係醒目既

作為一個廢中，掛個p牌其實有種後生返既喜感
請唔好攞走我個p牌呀

連仔

查下自己有冇P牌先

我呢？

testing1234

有無P

唔識check都知你5位數

5位數都成10萬人啦

有p牌比你地負都要放講人港地張相上離

我不介意有個P字，呢個想法係咪太奇怪了

幾時甩p

岩岩睇原來好多人掛p，我真係屌你五毛多到

Testing :(

有，你自己睇唔到

好正

一係咁 600$ 會費甩p，同佢地半年人工一樣

老實講
其實我唔介意自己係咪P牌
因為我係由反送中開始先搞個連登AC關注最新動態
順便幫人D post推下
只可以話人在做天在看
做對得住自己良心嘅事
唔需要顧及其他人對我嘅標籤

5000內全部比vip牌ok?

連仔團隊幽默

劉明睇下自己有冇P牌先

30日真係好快 建議掛一年

我唔會係啩，testing

遲D會唔會有埋15分扣

P仔又如何

第一次出post

試下佢識唔識人話啫

唔好搞分化啦屌，p牌唔係問題，5毛毛係問題

P已甩

P牌

當初得iOS有
到有An版已經3萬幾

一開始得ifanboy先申請得
an狗第一批都已經三字頭

好慘 p牌仔無差別被人負評

咁都諗到連登仔好野

我覺得幾好，容易啲搵到班柒頭三毛

如何甩p?

試試我有無先

講錯野洗唔洗加監半年？

P 牌方便認3毛姐 歡迎真香港人join

其實我都唔知自己有冇

我都想掛P牌

p 牌加速對立

想知點甩p

So9Sad

係狗死全家

$20甩p我黎啦

柒到盡頭便是型

試下有冇先

🅿️

P 牌冇問題吖

報到先

之前有巴打開post要求註明新會員
但用p牌黎顯示真係好頂癮

入黎試下有冇P牌

P牌只是代表新人。

[深度分析]何謂暴力

Testing P

習敗北

人類認證成功

有冇咁撚多新會然呀

我26日已經廿萬

想知自己有冇p牌

認得你粒 老seafood
我都係夜晚reg 8,9點左右已經後你二千幾

我2萬

大家都用連登耐過P牌仔 純粹歡迎下新會員姐

搵我？

PPPP

歡迎新人 希望新舊會員可以融洽相處

我有冇😂😂

老司機

希望有p牌發言柒左可以屌細力啲

咩係P牌

係，問心無愧

化石級

講笑

P牌仔就係鬼？

負評就有

原來係咁解

Ppppp

點先可以搣甩個P

幾新先有

個P牌好得意

想睇下自己個牌

想問下係咪要掛P牌一年?

p.s 無揸車

我呼籲唔好亂咁講野啦
好難分真假3毛嫁

係就係柒d. 分辨五毛無計。

我有冇p牌？

想要老屎忽牌

P牌仔個仔

ok

發夢聽到大陸都多左人想down連登 大家真係要分清楚 小心維穩撚全面進場

成件事好好笑

我覺得幾得易呀

我係p牌

其實我唔知我係唔係P牌仔

test P牌

咩黎

唔好意思借個位宣傳！
香港己亥宣言 同 香港人宣言 既日文版都已經譯好
希望大家可以幫手推個po
唔該哂！！！

【有圖】《香港己亥宣言》日文版正式完成！！！

【文宣】《香港人宣言》日文版都搞掂啦！！！

笑撚死 質素低到

我又來圍

p?

我有無 P ?

p牌仔好可愛小心炒車

感覺良好

做到好多年CD rom😂😂😂

落幕都唔等如三毛會走咗
最好有基制可以表現出個P牌係有共同理念嘅人先可以甩P
同埋呢度唔駛有account都睇到大家講乜, 個P牌原意應該都係分辨人鬼, 30日就甩無乜用, 潛足30日水都吹佢唔漲

利申: 由唔睇到差唔多日日睇到尋晚決定加入

有無p

想問下點知自己係唔係P牌？

落7仔買除P卡 廿蚊張
出面有post講左你搵下

利申 成功除P

冇所謂啦

其實唔知自己有無P

點先有P

無所謂啦，如果p牌令到大家對5毛警剔左，都好
我無怨無悔，早知吾做咁耐cd rom

有P牌又點？大家都係講人話就夠啦

以為講車牌p牌

係真係柒到唔敢比人知

我有冇呢

我見好似都係25xxxx之後既會然就有p牌

利伸 我唔知自己有無p牌

好在我無P

好想甩p

Sorry lor

班撚樣又想玩分化，又想攞優越感

佢地永遠唔知有幾多人係因為逃犯條例先決定開一個新AC 去討論同關注，依家搞D咁嘅嘢去標籤同Bully 新會員真係可笑

P牌仔又點， 最緊要有良好行車紀錄

好多P牌仔

唔知自己有冇

早幾日大家話要加P牌的訴求，聽到晒，即時有回應

試下先

究竟我有冇呢？

我又唔覺得係分化嘅，我係p牌 講野只要有文有路，都唔會有人Bully我

一字頭

check P

睇下係咪p牌先

點先可以甩P

真係得咗唔該晒巴打

P牌仔say個hi

咁我係新人
你俾個P 牌我都無可厚非
但幾時可以甩p

我覺得新會然分兩批：一批係五毛警犬/分化撚，另一批係真心想參與場運動既手足。難為班自己友俾人標籤了

甩p?

Here

圍爐不如出返去推post

笑死P牌仔

你啱

老老實實 我真係因為今年6月發生嘅嘢而入連登嘅

p牌
行得正企得正怕咩

P牌幾好丫 等大家一齊思考係人係鬼

利申：P牌 只係想幫手先入連登

禾系老手

點先會有p牌 佢出咗個功能之後我都未講過嘢

其實咁樣幾好，起碼5毛暫時無咁放肆

連登真係好與時並進！

有個post 係叫P牌入去，一見就Block

同埋你見上邊有P牌既負評多到呢，就知呢度啲人咩心態，真係好撚嬲

.

我係黎睇下我有冇P仔既

p牌又唔代表啲咩，唔係5毛咪得

P牌仔萬歲

Testing~

睇下有冇p牌先

現在先知，我點解會係26萬幾？

首日會員已經係1萬幾

而家網頁版都有喇，新會然報到先
之前站務個post都留左言支持有visual clue
btw 有無留言駕駛課程甩P?

我有無

89

唔係有P牌都唔會特登睇返自己個id幾多

絲打可唔可以做我女朋友

報到！

256723-256790 之後就有？

睇吓先

點睇有冇p, 點解我見個個都無

真

試下有無先

想要P牌

？

testing testing

試

on9

要滲透p唔p都滲㗎啦

我

試下有冇p先

用下個腦啦

連仔好波

無p

test 下先

以前d forum 咪都有類似既野
咩新手會員，中級會員...
而家變左P牌仔
真係好正，連仔好波

20000前有資格出聲

我係高級版主

唔知自己係唔係P牌

P牌測試

我有冇p牌

P牌？

@@@@@

巴打畀個like你

Hello

Testest

😯😶

唔係5毛都要俾人掛p牌

唔知自己係咪p牌仔

唔知自己有無

testingg

樓上P牌仔正on9

真係好柒

abc

但係，咁係其中一個分辨五毛好方法。當然，巴絲自己有腦判斷。

支持！

我已經唔記得左高登個account密碼

P牌仔Hi

試下

Hi all party ppl

點至知自己有冇？

其實咩叫p？我無知。。。。

隻P仔好Cute

點先算P牌

..

有無老屎忽打飛機post

我係唔係P牌根本唔重要
最重要係我地有相同目標

P 牌仔唔駛傷心
就我個人而言
30000打後都係新會員

點先係

幾時可以甩p牌

甩P

好撚柒

有呀!

測試

屌笑撚死

P牌媾死女

新手學上連登

3位ID揮手

個p牌好可愛

新手上路

收到！^-^ 同一目標，自己人！加油！

p牌其實幾搞笑又會咁都諗到

4字數

乜嘢嚟？

咩係P 牌

想要P

睇下自己有無

垃圾P牌仔
起碼要佢哋掛一年啦
仲要被人block過會延長

👍🏾

新手上路多多指教

see see

咩係P

德政

係唔係係想講"ID五位數"